蘋果搵馬田做嘉賓？？

想點呀？？？

唔管下d記者即係叫人退訂者

蘋果係咪都跪左

搵佢做食評真係笑撚咗，咩鳩都麻麻普通無咩特別

馬田賣中資廣告，馬田係藍
蘋果搵馬田做嘉賓，蘋果係藍
好多黃店（質素好差）之係蘋果賣廣告，其實啲黃店都係藍
自稱黃既連登仔去幫襯呢啲鋪頭，其實佢地都係藍

熊仔頭都幫中資遊戲賣廣告
你唔落搭咪得

同人地職業廚講野拍埋一齊真係有分別

黃賺藍錢，唔得
黃賺黃錢，食人血饅頭，唔得
賺到盈利，唔得
賺咗少少唔捐，唔得

馬田哥：分黃藍係戇鳩，賣支那牛牛先係醒目仔